想問大家邊到搵歌聽？

想聽多啲唔同genres 既歌
例如trap drum and bass hippop dubstep
自己學緊既興趣係要聽好多歌攞靈感
但係無從入手
多數都係係itune 撳啲random嚟聽

YouTube關聯影片